IZ*ONE解散後的第1天 晴

우리 함께라면 언제나 빛날 수 있어
Forever with you..

張相是唔是應該要轉做黑白

你個名